宜家未係勇武嘅時候

原諒小弟一直潛水，但宜家真係重要關頭，請容許我講兩句。

大家記住，政治係現實嘅！㭍婆肯道歉，係因為連啲建制派都轉軚，眾叛親離，唔跪唔得。所以要佢撤回，不合作運動係唔夠嘅。宜家應該趁形勢大好，遊說嗰啲仲維持中立嘅社會賢達，爭取佢地表態支持撤回惡法。

民主政治除咗和理非非，同埋勇武抗爭之外，仲要好多lobbying。記住，政治係現實嘅！！理想同道德高地只係空談，只有利益先至最實際，長輩圖戰術之所以成功，就係呢個原因。

緊要嘅嘢講三次，記住，政治係現實嘅！！！唔好定死線！宜家未係勇武嘅時候！！！！

利申：我只係一個留守過雨傘，612食過少少催淚彈嘅nobody，但係我希望香港能夠係我地呢一代搵翻少少希望。大家歡迎理性討論，不喜勿插。

欠缺一個爆發點

各有各做
和理非勇武缺一不可

痴線，你呢個星期昏迷咗？
講啲嘢全部同過去一星期真正影響局勢嘅行動結果相反嘅？

咁有咩做？
比個建議黎
我地素人做到嘅就係升級
大家同你一樣nobody
做嘅就係群眾運動
而不合作運動 文宣都係做緊
大家都知香港人唔拖得
件事無發展就會淡化
5年前完全失敗嘅佔領
就係死係拖到無民氣
襯依家民意在手
唔行動等幾時